雲加回頭是岸

雲加唔走唔掂，拿卡買撚咗差唔多五千萬，頂你個肺，攞佢嚟邊路交波

連黑氣石都有波入